{
  "Language": "语言",
  "Exit": "退出",
  "Cancel": "取消",
  "Subscription": "订阅管理",
  "Order": "订单管理",
  "Discount": "折扣管理",
  "discount": "折扣",
  "User": "用户管理",
  "Analysis": "统计数据",
  "Setting": "系统设置",
  "Welcome to Memberly": "欢迎使用可道支付",
  "Loading your data": "正在为您加载数据",
  "Wrong database configuration": "数据库配置出错",
  "I need help": "我需要帮助",
  "Enter two different passwords": "两次输入密码不一致",
  "Errors happen, please try again": "出现错误，请稍后再试",
  "Complete your information": "完善个人信息",
  "Please use the right email format": "请输入正确的邮箱格式",
  "Please enter email": "请输入邮箱",
  "Password": "密码",
  "Length of password should be longer then 8": "密码长度不能小于8位",
  "Please enter password": "请输入密码",
  "Enter again": "再次输入",
  "Please enter password again": "请再次输入密码",
  "Next": "下一步",
  "Config security questions": "设置安全问题",
  "Name of your best friends": "您最好的朋友的姓名",
  "Please enter your best friend's name": "请输入您最好的朋友的姓名",
  "Name of your favorite movie": "您最爱的电影的名字",
  "Please enter your favorite movie's name": "请输入您最爱的电影的名字",
  "Brand of your first phone": "您拥有的第一部手机的品牌",
  "Please enter the brand of your first phone": "请输入您拥有的第一部手机的品牌",
  "Register finished": "完成注册",
  "Last": "上一步",
  "Register successfully": "注册成功",
  "Go to login your account": "快去登录你的账户吧",
  "Login": "登录",
  "Mark as read": "全部标记已读",
  "Sales of this month": "本月交易提醒",
  "Confirm to Logout?": "是否退出登录?",
  "Since this is your first time using Memberly": "因为这是您第一次使用Memberly，",
  "We need to collect some infomation": "我们需要向您收集和确认一些信息",
  "Okay, let's go": "好的，开始吧",
  "Before Registration": "开始之前",
  "I'll think about it": "算了吧",
  "Continue": "继续",
  "Memberly is an open-source project to help you run your own subscription service, Everything you do with Memberly should fully abide by the law in your resident country. Don't do anything illegal with Memberly": "Memberly是一个免费开源的个人项目，初衷是为独立开发者提供一套会员支付的解决方案，本项目严禁一切淫秽、涉赌、政治、钓鱼、诈骗、理财、借贷、封建迷信等非法网站使用，点击继续表明您同意以上条款",
  "Modify successfully, You can login with your new password": "修改成功，请使用新密码登录",
  "Login successfully": "登录成功",
  "Wrong username or password": "用户名或密码错误",
  "You need to enter your email": "请输入邮箱！",
  "Email": "邮箱设置",
  "You need to enter your best friend's name": "请输入您最好的朋友的姓名",
  "Your best friend's name": "请输入您最好的朋友的姓名",
  "You need to enter your favorite movie's name": "请输入您最爱的电影的名字",
  "Your favorite movie's name": "请输入您最爱的电影的名字",
  "You need to enter the brand of your first phone": "请输入您拥有的第一部手机的品牌",
  "The brand of your first phone": "请输入您拥有的第一部手机的品牌",
  "You need to enter the new password": "请输入新密码",
  "New password": "请输入新密码",
  "You need to enter the email": "请输入邮箱！",
  "Password length should be longer than 8": "密码长度不能小于8位",
  "You need to enter your password": "请输入密码！",
  "Remember password": "记住密码",
  "Forget password ?": "忘记密码",
  "Sumbit": "提交",
  "Return": "返回",
  "Register": "注册",
  "Account Info": "账户信息",
  "Register date": "注册日期",
  "Github Repo": "项目地址",
  "General": "通用设置",
  "Security": "安全设置",
  "Payment": "支付设置",
  "Development": "开发设置",
  "Notification": "通知设置",
  "Theme": "主题设置",
  "About": "关于项目",
  "Adding subscription failed": "添加订阅失败",
  "Add": "添加",
  "Edit": "编辑",
  "Edit or add your subscriptions": "编辑或添加您的订阅",
  "Confirm": "确认",
  "Complete": "完成",
  "Customer ID": "客户ID",
  "Nickname": "客户昵称",
  "Balance": "用户余额",
  "Search nickname or email": "搜索昵称、邮箱",
  "Search": "搜索",
  "Reset": "重置",
  "Purchase date": "购买日期",
  "Subscription name": "订阅名称",
  "Subscription level": "订阅等级",
  "Price": "价格",
  "Order ID": "订单编号",
  "Token has been successfully generated, please keep it in safe place": "Token 生成成功，请妥善保管",
  "Generate": "生成",
  "Your memberly development token": "您的 Memberly 开发者凭证",
  "This is your developer id, please keep it in safe place": "这是您的开发者id，请妥善保管",
  "Check": "查看",
  "Your memberly developer id": "您的 Memberly 开发者id",
  "Generating token failed": "创建 token 失败",
  "Deleting successfully": "删除成功",
  "Deleting failed": "删除失败",
  "Delete": "删除",
  "Discount code": "折扣码",
  "All subscriptions": "全部订阅",
  "All levels": "全部等级",
  "Status": "使用状态",
  "Active": "已激活",
  "Not active": "未激活",
  "Activiting times": "已用次数",
  "Remaining times": "可用次数",
  "Creation date": "创建日期",
  "Expiration date": "失效日期",
  "Discount type": "折扣类型",
  "One time": "一次性",
  "Reusable": "可重复",
  "Search discount": "搜索折扣码",
  "Create": "创建",
  "Create discount": "创建折扣",
  "Sorry, the page you're visiting is gone": "抱歉，你访问的页面不存在",
  "Return home": "返回首页",
  "Sorry, Error happens on our server": "抱歉，服务器错误",
  "Please enter Telegram bot token": "请输入Telegram bot token",
  "Please enter Telegram user id": "请输入Telegram user id",
  "Please enter SMMS token": "您的 SMMS 的开发者凭证",
  "Set": "设置",
  "Empty": "未设置",
  "QQ email": "QQ 邮箱",
  "163 email": "163 邮箱",
  "Contact us": "联系我们",
  "Search order": "查询订单",
  "Send order with email": "通过邮箱发送订单",
  "Send login alert with email": "通过邮箱发送登录提醒",
  "Send order with Telegram": "通过Telegram发送订单",
  "Send login alert with Telegram": "通过Telegram发送登录提醒",
  "Set successfully": "设置成功",
  "Refund successfully": "退款成功",
  "Refunding failed": "退款失败",
  "Refund": "退款",
  "Payment status": "支付状态",
  "Redeem code": "兑换码",
  "Payement method": "支付方式",
  "Alipay": "支付宝",
  "Search order ID, email, redeem code": "搜索订单号、Email、兑换码",
  "Configure Alipay": "添加支付宝当面付",
  "Configure Paypal": "添加PayPal",
  "Do you want to delete this subscription": "是否删除此订阅",
  "The purchase link for this subscription will be deleted, but all the history data will be kept": "删除之后，订阅的购买链接将会失效，之前所有的销售数据仍会保留",
  "You haven't configure any payment method": "暂未配置支付信息",
  "Customer can't purchase your subscription": "用户将不能购买您的订阅",
  "You haven't configure any email": "暂未配置邮箱信息",
  "Customer can't receive order and password-reset email": "用户将不能收到订单邮件和重置密码邮件",
  "View": "查看",
  "Create subscription": "新增订阅",
  "Change email": "修改邮箱",
  "New email": "新邮箱",
  "Enter new email": "请输入邮箱",
  "Change password": "修改密码",
  "Enter new password": "请输入密码",
  "Choose your plan": "选择您需要的会员方案",
  "Apply successfully, go to check it out": "应用成功，快去订阅页查看效果吧",
  "Applying failed, retry after a while": "应用失败，请稍后重试",
  "Default theme": "默认主题",
  "Tech theme": "科技主题",
  "Nostalgic theme": "复古主题",
  "Blurry theme": "毛玻璃主题",
  "Yellow-black theme": "黄黑主题",
  "Blue-white theme": "蓝白主题",
  "Blue-gray theme": "灰蓝主题",
  "Purple-yellow theme": "黄紫主题",
  "Black-blue theme": "黑蓝主题",
  "Dark-blue theme": "暗蓝主题",
  "Apply theme": "应用主题",
  "Level name": "等级{{item}}名称",
  "Please enter level name": "请输入等级{{item}}名称",
  "Eg: Starter, Premium, Team, Enterprise": "示例：高级版，年费会员，企业版",
  "Level price": "等级{{item}}定价",
  "Please enter number": "请输入数字",
  "Please enter level price": "请输入等级{{item}}定价",
  "Please enter level price unit": "请输入等级{{item}}定价单位",
  "Please choose unit": "选择单位",
  "Per month": "每月",
  "Per quarter": "每季度",
  "Per year": "每年",
  "For life": "终身",
  "Level description": "等级{{item}}特权描述",
  "Please enter level description": "请输入会员特权描述",
  "Press enter after each description": "写完一条之后请换行",
  "Level limit": "等级{{item}}限购数量",
  "Unlimited if empty": "不限购请留空",
  "Level remark": "等级{{item}}备注",
  "No remarks if empty": "没有请留空",
  "Subscription type": "订阅类型",
  "Type 1": "1号类型",
  "Type 2": "2号类型",
  "Type 3": "3号类型",
  "How to choose subscription type": "我要如何选择订阅类型？",
  "Need help?": "需要帮助？",
  "Please enter subscription name": "请输入订阅名称",
  "Subscription introduction": "订阅介绍",
  "Please enter subscription introduction": "请输入订阅介绍",
  "Letters of subscription introduction should be shorted than 20": "请用不超过20个字介绍一下这个订阅",
  "Level number": "会员等级数量",
  "Please enter level number": "请输入会员等级数量",
  "Please enter callback url for order": "订单回调地址",
  "Callback url for order": "订单回调地址",
  "Pay with balance": "使用余额支付",
  "Allow payment with balance": "请选择是否允许使用余额支付",
  "Permitted": "允许",
  "Forbidden": "不允许",
  "Whether On sale": "是否在售",
  "Please choose whether to sale this subscription": "请选择是否在售",
  "On sale": "在售",
  "Discontinued": "停售",
  "Contact information": "联系方式",
  "Please enter contact information": "请输入联系方式",
  "Eg: Website, Twitter, Facebook, Email": "官方网站、微博、公众号、邮箱等，写完一条之后请换行",
  "Next step": "下一步",
  "Copy successfully": "复制成功",
  "Subscription link": "订阅链接",
  "Copy": "点击复制",
  "Add successfully": "添加成功",
  "Level plan": "等级{{item}}方案",
  "Last step": "上一步",
  "Submit": "提交",
  "This discount has been used": "该折扣码已存在",
  "Successfully": "成功",
  "Editing failed": "创建失败",
  "Create Discount": "创建折扣",
  "Please choose discount type": "请选择类型",
  "Applicable range": "适用范围",
  "Please choose applicable range": "请选择适用范围",
  "Discount amount": "折扣额度",
  "Deduct from price": "价格立减",
  "Percentage of price": "总价百分比",
  "Please enter discount amount": "请输入折扣额度",
  "Reusable times": "可用次数",
  "Discount number": "折扣码数量",
  "Please enter discount number": "请输入折扣数量",
  "Customize discount code": "自定义折扣码",
  "Generated by Memberly if empty": "",
  "No expiration if empty": "不填则无时间限制",
  "This week": "本周",
  "This month": "本月",
  "This year": "本年",
  "Sales": "销售额",
  "Visits": "访问量",
  "Orders": "订单数",
  "By week": "周同比",
  "By day": "日同比",
  "Today's sales": "今日销售额",
  "No visits in the last two weeks": "没有过去14天的访问数据",
  "Today's visits": "今日访问量",
  "No orders in the last two weeks": "没有过去14天的订单数据",
  "Today's orders": "今日订单数",
  "Service status": "运行状态",
  "Avilable": "交易中",
  "Not avilable": "暂无上架",
  "Payment not configured": "暂未配置支付信息",
  "Email not configured": "暂未配置邮箱信息",
  "All set": "一切都已配置完成",
  "Learn more": "了解更多",
  "Sales ranking": "销售额排行",
  "Visits ranking": "访问量排行",
  "Orders ranking": "订单数排行",
  "Verify successfully": "验证成功",
  "Verify discount code": "验证折扣码",
  "Verify": "验证",
  "Change logo successfully": "更换Logo成功",
  "Upload": "上传",
  "Changing default mail failed": "修改默认邮箱失败",
  "Save successfully": "保存成功",
  "Saving failed": "保存邮箱失败",
  "Add email": "添加 {{item}} 邮箱",
  "Email address": "{{item}} 邮箱地址",
  "Please enter email address": "请输入{{item}}邮箱地址",
  "Email password": "{{item}} 邮箱授权码",
  "Please enter email password": "请输入{{item}}邮箱授权码",
  "Server address": "{{item}} 服务器地址",
  "Please enter server address": "请输入{{item}} 服务器地址",
  "Please enter client ID": "请输入{{item}} client ID",
  "Client ID": "{{item}} client ID",
  "Please enter client secret": "请输入{{item}} client secret",
  "Client secret": "{{item}} client secret",
  "Please enter refresh token": "请输入{{item}} refresh token",
  "Sender nickname": "发件人昵称",
  "Please enter sender nickname": "请输入发件人昵称",
  "Set as default": "设为默认",
  "Please choose whether to set it as default email": "请选择是否设为默认邮箱",
  "yes": "是",
  "no": "否",
  "Purchase successfully": "支付成功",
  "Payment error": "支付异常",
  "Processing order, please wait": "确认订单信息中，请稍候",
  "Purchase failed": "交易失败",
  "Place order": "创建订单",
  "You will receive a redeem code after purchase. Email and password can be used to Search your order. Please contact us If you has any questions regrading your order": "支付完成后，您将获得一个{{levelName}}会员的兑换码，邮箱密码仅用于查询兑换码，如果您有任何订单问题，请点击右上角的联系我们，与我们取得联系",
  "Please enter your email and password. Your account will automaticaly be promoted after purchase. Please contact us If you has any questions regrading your order": "请输入您的{{productName}}邮箱和密码，支付完成后，您的账户就会自动获得{{levelName}}会员，如果您有任何问题，请点击右上角的联系我们，与我们取得联系",
  "Order error, please contact us with the following order info": "订单出现异常，请尽快与技术人员取得联系，以下是您的订单信息",
  "Order ID": "订单号",
  "Purchase subscription": "购买{{levelName}}会员",
  "Please enter correct email": "请输入正确的邮箱格式",
  "To Search your order": "用于查询订单",
  "Please enter your account": "请输入您的账号",
  "Length of password should be longer than 8": "密码长度不能小于8位",
  "Please choose your payment": "请选择支付方式",
  "Use discount": "使用折扣码",
  "QR code is generating...": "二维码生成中...",
  "Long press QR code and open in new tab": "长按二维码，在新窗口中打开链接",
  "Scan with Alipay": "使用支付宝 扫一扫",
  "Payment coutdown": "支付倒计时",
  "App id": "应用ID",
  "Please enter your app id": "请输入您申请的应用ID",
  "Alipay public key": "支付宝公匙",
  "Please enter Alipay public key": "请输入支付宝公匙",
  "Alipay public key not App public key": "请输入支付宝公匙（注意不是应用公匙）",
  "App secret key": "应用私匙",
  "Please enter app secret key": "请输入应用私匙",
  "Please enter your client ID": "请输入您申请的ClientID",
  "Please enter your client secret": "请输入您申请的Secret",
  "Left": "剩余",
  "Out of stock": "该订阅已售罄",
  "Choose plan": "选择方案",
  "No match order": "未查询到订单信息",
  "Order info": "订单信息",
  "Only the latest order can be queried": "仅能查询最近一次购买记录",
  "Only avilable for the browser that you place orderes on": "本方法仅对下单的浏览器有效",
  "Search with order ID": "订单号查询",
  "Please enter order ID": "请输入订单号",
  "Search with email": "邮箱查询",
  "Search locally": "本机查询",
  "Edit successfully": "修改成功",
  "Search order with this email": "使用该邮箱搜索您的订单",
  "Search order with this password": "使用该密码搜索您的订单",
  "Security question 1": "安全问题1",
  "Security question 2": "安全问题2",
  "Security question 3": "安全问题3",
  "Update": "更新",
  "Fetching data error": "获取数据出错",
  "Login credential outdated": "登录过期",
  "Please retry": "请重新登录",
  "Fetching data out of time": "获取数据超时",
  "Subscription not exist": "订阅不存在",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": "",
  "": ""
}
